const questionTemplate = {
  theme1: {
    themeName: "Nom du theme 1",
    themeQuestions: {
      question1: {
        question: "Theme 1, question 1 question",
        answer: "Theme 1, question 1 reponse",
      },
      question2: {
        question: "Theme 1, question 2 question",
        answer: "Theme 1, question 2 reponse",
      },
      question3: {
        question: "Theme 1, question 3 question",
        answer: "Theme 1, question 3 reponse",
      },
      question4: {
        question: "Theme 1, question 4 question",
        answer: "Theme 1, question 4 reponse",
      },
    },
  },
  theme2: {
    themeName: "Nom du theme 2",
    themeQuestions: {
      question1: {
        question: "Theme 2, question 1 question",
        answer: "Theme 2, question 1 reponse",
      },
      question2: {
        question: "Theme 2, question 2 question",
        answer: "Theme 2, question 2 reponse",
      },
      question3: {
        question: "Theme 2, question 3 question",
        answer: "Theme 2, question 3 reponse",
      },
      question4: {
        question: "Theme 2, question 4 question",
        answer: "Theme 2, question 4 reponse",
      },
    },
  },
  theme3: {
    themeName: "Nom du theme 3",
    themeQuestions: {
      question1: {
        question: "Theme 3, question 1 question",
        answer: "Theme 3, question 1 reponse",
      },
      question2: {
        question: "Theme 3, question 2 question",
        answer: "Theme 3, question 2 reponse",
      },
      question3: {
        question: "Theme 3, question 3 question",
        answer: "Theme 3, question 3 reponse",
      },
      question4: {
        question: "Theme 3, question 4 question",
        answer: "Theme 3, question 4 reponse",
      },
    },
  },
  theme4: {
    themeName: "Nom du theme 4",
    themeQuestions: {
      question1: {
        question: "Theme 4, question 1 question",
        answer: "Theme 4, question 1 reponse",
      },
      question2: {
        question: "Theme 4, question 2 question",
        answer: "Theme 4, question 2 reponse",
      },
      question3: {
        question: "Theme 4, question 3 question",
        answer: "Theme 4, question 3 reponse",
      },
      question4: {
        question: "Theme 4, question 4 question",
        answer: "Theme 4, question 4 reponse",
      },
    },
  },
};

export default questionTemplate;
